想係y拍買隻精工 唔知有無伏

我見好多依啲五折出售 有無伏 唔係好識

買過 ok的

買過

最緊要唔係假就得

真的

無伏 快買

上次買過,幾好

點check係咪真

好易昨嗎

呢隻唔錯

求指教

假精工巿場又細 又賣唔到貴 1000幾百貨仔點會會有整假錶

你班友 人地都係諗住平平地買隻精工戴下姐 又唔係要千零蚊買勞 有得平梗係想買平架啦 洗唔洗咁樣阿

有朋友買過，唔錯，聽佢講都係真既

買過 OK

難分真與假

精工都有假？

買個. 呢間我覺得麻麻. 雖然價平但好多時候無盒. 而且大部分水貨,無國籍保用證.

國際

終於有個認真答我 唔該曬

Pm小妹？

Ok的

直接pm問賣家真定假

ok的

見到個y拍個標題，我勸你一手交一手

水貨梗係平啦

深水埗嗰間y 拍有實舖，行落去睇啦，呢個post好多覆嘅落都冇落過去，以前呢檔嘢喺大廈裡面我已經上過去，買過啲小童錶比姪仔，冇問題，平價水貨錶通常唔會有盒，要盒嚟做乜?有啲可以提供盒，收50蚊，要行貨就要去時間狼買，有一年保養，不過價錢貴百份之五十到百份之二百，精工錶99.5%唔會第一年壞，第二年如果唔好彩當你行貨一樣收錢，國際保用證有鬼用，收平啲實際得多，一般精工錶無論平貴都好都有相同特徵，就係戴到你厭佢都未壞，機械錶一隻幾百蚊5仔隨便戴上五、七年冇問題，十年以上見過唔少，一樣可以維修，九龍城，樂富、鴨記有師傅，只係值唔值得，有個舊同事隻5仔戴足十一年，買嗰時二百幾，開始每日快五分鐘，拎去九龍城比錶舖師傅睇，要換零件同抹油，收300，師傅叫同事唔好整啦，買隻都係450-500，精工平價表鬼有假貨，一千幾百，呃得你幾多，有假5仔通知我，我要去買隻研究

去信和潮特買好過啦
正常係直接叫正價6折

土瓜灣就要小心d

大細mm我都係土瓜灣買，冇問題喎，介紹我去嗰位朋友買過GS，自動吞，細mm,唔知你有乜問題?

唔該你

屌你老母唔撚隔行睇死人咩

屌你老母冇人叫你睇呀,屌你老母

死開啦屌你老母

無人睇你又打出黎 屌你老母

應該無，又唔係淘寶

水蛇春咁幫果間野好打人feel

𨳒爆你老母個閪，block得

你都on9

thx,已經block 撚咗條白癡仔

VicF 低質會員 請大家block左佢

隨便

Ching 講得好

講中左？

街鋪賣幾錢先？差2-300百寧願去鋪頭買

慳得一蚊得一蚊

我fd新手買014 , 說明書唔撚係原裝，原裝d 紙牌又唔齊，耍鳩佢話係咩歐美版之後又咩東南亞版，雖然暫時隻表仲識行，但過程堅鬼，都唔知係咪收二手再賣。